我朋友對眼近幾年好似有D事，點算好？

幾年前，佢話睇野唔清楚，我咪帶佢去配眼鏡囉。點知驗過眼之後一D事都冇，我就同佢講，喂，靚仔，唔好同我玩野喎，信唔信我柄你呀拿。佢同我講，最近唔知點解，開車果時睇野好似越來越慢

嗰時我突然諗起上次叫雞條數好似未找……

打少啲丁

你渣gtr你死咗喇